黑警新朵：死毒販

屌你老母，死毒販

懷疑警方送一team人入獄繼續虐待在囚義士

做d小生意，你地班友好似未見過大蛇屙尿咁

食冰毒

根本成班狗都食開，short short 地

戒毒poster又有新Design

Everyone say HEY~ 死黑警索K (HEY~死黑警索K)
Come on now! Everyone say HEY~ 死黑警索K

岩 防止佢地明目張膽帶包毒塞係人度

Pair 灰狗

死毒販

大埔現場 有師奶係咁對住班警曱大叫「23公斤」

成班道友

賣毒唔成果 d，只可以叫道友，請正視聽

支持警察，吞冰落格

冰毒狗

硬係覺得啲毒販都唔夠黑驚邪惡

23K

你話無食藥邊個信

14加9K

鄧pk新朵: 白粉強。

呢個肯撚定食左好撚多

總數唔係25k咩？